到底凍撈啱定冷麵啱

蒜泥撈冷麵一定要有乜餸

屌好撚好笑
: 你唔話我知要撈我真係唔撈黎食
: 你唔話我知係麵黎我以為我食緊屎

仲有冷撈

仲有膠袋麵

叫開冷麵 凍撈一次都冇聽過
利申 90後

我都係
已負皮

凍撈就凍撈啦

i凍撈

凍撈係咪條友自己作名

我叫開撈麵
以前未興有營多嗰隻
或者長啲就 撈冷麵

凍撈聽落係幾型嘎

咁條友都幾make sense
正常撈面(營多)=熱撈
凍嘅撈面(佢落完料會撈埋)=凍撈

叫開冷麵 以前90年代同珍珠奶茶差唔多時期興起

不過我都係負皮先
鬼叫你啫住曬

求銀祈啦

屌原來就係你叫凍撈

屌
都唔撚知佢邊度鄉下

咁唔中立

唔關事

冷麵/撈麵 （之前未出營多）